{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023506?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 해오름키즈펜션(키즈놀이터) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 他の人の影響を受けないように、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 未成年者はペンションに入室できません。 追加で予約人数を含めて宿泊人数が増加する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その場合は払い戻しはできません。 ペンション内のペット同伴可能な予約は制限される場合があります。 客室の安全のため、客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に持ってきた炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所のみを利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 入室案内でバーベキューパーティーを楽しむことができ、注意事項を守らなければなりません。 IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを便利に利用できます。 ペンション内の屋外プールで夏を涼しく楽しむことができます。 駐車はペンション内にあり、周辺の観光地としては閑麗水道眺望ケーブルカー、李舜臣公園、東ピラン壁画村、ダルゴ公園、小売物島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で予約人数を含めて宿泊人数が増加する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション内のペット同伴可能な予約は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室の安全のため、客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に持ってきた炊事道具の使用も禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所のみを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "入室案内でバーベキューパーティーを楽しむことができますが、注意事項を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "ペンション内の屋外プールで夏を涼しく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては閑麗水道眺望ケーブルカー、李舜臣公園、東ピラン壁画村、ダルゴ公園、小売物島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 513
    }
}